====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si , dans le premier cas , les conditions sont favorables , dans le second , elles sont plus complexes au regard des multiples obstacles auxquels se heurtent les nombreux Boulogne-Billancourt , et la halle Sulzer à Mantes université) — autant de réalisations , projets en cours ou études qui illustrent la diversité des échelles abordées mais qui relèvent d ' une même attitude : comprendre pour agir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

